有無人覺得自己活得足夠耐，想尋死？

有時會咁諗，生存咁耐為乜
今生做既事死後秒變無意義
如果玩夠，感受夠，咁活落去為乜？

我已經成為神
由3d去到4d
時間對我黎講唔係線型 係圓型....

點玩夠? 去晒全世界未 屌過黑妹未

唔一定要全部野試曬，心中無慾，自然覺得足夠

覺得好痛苦 係咪更應該尋死

時事台？
唔係諗住上A1下化

尋死要嘅勇氣比苟且偷生更難有。。。

支持安樂死